貿易戰＋肺炎＋房產爆破，點解大陸仲未收皮？

好失望